composer require laravel/breeze --dev
php artisan breeze:install vue --ssr
composer require inertiajs/inertia-laravel
npm install bootstrap
npm install
npm run dev
php artisan key:generate

php artisan serve

php artisan migrate:fresh --seed

php artisan list # veure les comandes d'artisan

php artisan make:model Rols -ms # Crea el modelo, la tabla i carga datos
php artisan make:seed UserSeeder
php artisan migrate:fresh --seed

php artisan make:controller MyDemoController

composer update // Preguntar a Cristian

php artisan make:middleware MydemoMiddleware //Serveix per crear un middleware

class FigurantsJudicis extends Pivot // Preguntar a Arnau (a Ever No!!) -> Canviar el N a N l'extens de Model a Pivot
